陳志雲

陳志雲

私人檢控的危機
言論空間的威脅
評論 陳志雲

志雲頻道 stephenchannel
46.6K subscribers

分析私人檢控可能着數了涉嫌犯罪者的原因 兩辦點名批評的後遺症 為了贏取中國市場可以去到幾盡？

基本法的陷阱 判詞的合理性 評論 陳志雲

國安法細節原則曝光！
吳秋北，進步點吧!
評論 陳志雲
20200615

志雲頻道 stephenchannel
47.3K subscribers

由小可觀大，近日官員的發言，可以猜想國安法的一些原則性問題，已經定下來

疫情方面，吳秋北的評論實在令人遺憾，他以為自己是誰呢？

國安法萬能Key？
濫用司法程序律政司？
Jun 17, 2020

志雲頻道 stephenchannel
47.7K subscribers

預測今年立法會候選人DQ數目 分析19歲男生法庭案件國安法超好用？梁君彥超冇用？律政司超無能？

高官將會如何推銷港版國安法
預測評論 陳志雲
20200621

志雲頻道 stephenchannel
48K subscribers

細節出現了，高官無可再避了，一齊預測一下他們如何推銷這法例，及解說如何不影響一國兩制

特首，假的真不了！
我們真的憤怒了！
評論 陳志雲
Jun 23, 2020

志雲頻道 stephenchannel
48.4K subscribers

特首點解可以咁樣偷換概念？點解唔可以對我哋坦白啲？點解口講尊重李國能，行為背道而馳？點解我哋會有一個咁嘅特首？

是誰污蔑了警隊形象？
評論 陳志雲
Jul 6, 2020

志雲頻道 stephenchannel
49.2K subscribers

同大家睇一睇條片，等大家自己可以分析一下箇中可能原因

#英語教室 #英女王 #習近平

【英語教室】
認識英女王＆英國文化同時 教你用英式答法
解答 ‘習近平係咪中國皇帝？’
Jun 26, 2020

志雲頻道 stephenchannel
48.8K subscribers

今日同大家講下關於英國文化，
因為我相信，要學好一個地方嘅語言，
認識佢地嘅文化絕對有幫助！
仲順便教埋大家，
如果遇到有人問你一D要你表態嘅問題，
你可以用我教你呢個英式答法！

#英語教室 #英女王 #習近平

樓主唔使post佢，
佢好out好保守，
依度冇佢觀眾。